[真人真事] 我係一個IT狗, 冇接觸女性三個星期 單性工作後感

真人真事，冇是咁的
小弟近牌公司走左唯一一個女同事，一星期日日都對住班男人做野
所以呢排一直都冇接觸女性，其實都唔算係冇接觸，但都想分享下身體有咩變化
講下啲背景資料先
小弟今年25，以前一星期會同條女出幾次街食飯睇戲
因為出一次街會搞到第二日冇錢食飯，所以轉左放假放先會睇戲
有時會直落帶條女返屋企玩插插 ，同埋有做下gym
因為公司年尾太忙日日OT到凌晨 已經冇約條女大半個月
加上公司冇哂女同事 所以基本上冇接觸女性三個星期

冇接觸女性後三星期結果:
好處:
1. 個人明顯專注左，做野集中啲，做野有幹勁啲
2. 銀包有錢啲，唔會拎出黎就好似糧尾咁
3. 個人冇咁在意外表，唔洗打扮多左時間訓覺
4. 個腦轉得快啲，就算晚晚要OT到凌晨，個腦都仲可以function得好好
5. 有晨勃，連夜晚臨訓一上床都有

(原來冇接觸女性其實都有壞處)
1. 呢個好明顯: 就係落到街淨係見到一街都係女人，唔會望到男人
2. 一望就係望女人個胸，大波既就會望到實一實，連微細震動都睇得好清楚
3. 個人講野語氣重咗，可能因為成班佬講野大聲咗
4. 個人冇咩情感，同男人傾計唔識講笑(以前唔係咁)，可能太集中太認真MODE
5. 以前一星期會打幾次飛機，宜家就日日打幾次，打極唔夠喉，係街見到女性就想打丁都爆炸

總結黎講，冇接觸女性有好有唔好，如果要工作爆SEED就唔好分心揾女
但我建議一星期接觸一次女性，日日對住男人會仲辛苦，而且可能影響性生活

所以小弟今晚都係忍唔到了，出糧就買左盒岡本準備屌閪了

PS: 小弟聽日終於夠膽射波

岡本

1/10 改太少野

補返粒seed會唔會有得加分?

我18cm短鳩唔怕認

青頭既話就有另一個講法

GAY佬全面進場

我公司廿幾人，一半IT狗，一半後生女同事

三十路你都啱

我都想試下，但日日迫車都有女人迫埋嚟

壞處 加多句
6. 返工搭地鐵 會特登走去學生特別多個卡 企係女學生隔離聞下處女香 呢個就係每日唯一既娛樂黎